點解本田唔引入艾力臣 Elysion

豐田Alphard 咁好賣
本田點解唔出Elysion反擊

點解唔引入
GMC

正

產都停埋
邊夠佛鬥

引入左個代理唔洗一個月執笠啦

係泰國見到toyota有部fortuner幾正

細車就俾人嫌佢無力薄皮
大車就嫌佢食油難睇位

我好想租一次Fortuner
如果多人一齊去泰國

得我覺得好核突 ?

點解crossroad唔再出新

康打痴左線

係囉 康打哩兩個型號都好型仔

CROSSROAD堅型

鄭伊健有一架

有次揸車見到蒙嘉慧揸住架黑色CROSSROAD車伊健

係好型, 不過好貴
10年車都要8蚊